FEM Implementierung für ein 3D physicalisch-chemisches Model
es muss zunächst der Docker container wie in dockerfiles erstellt werden

 TODO Definition mesh


Step 0 generate mesh als med file

Step 1 Mesh preparation (in docker container):

    python3 generate_restrictions.py <MeshFolder> <MeshName>

Step 2 run Modelskript:

    python3 <Skript>
